緊急注意！催淚彈禍害十分大！我要將過期催淚彈文宣片即刻流出！

相信大家都有留意今日民間記者會一名準媽媽都有轉述醫生講到吸入會對嬰兒有影響，而且如果吸入TG而要餵人奶，需等待一段時間才可以餵哺bb

今日警察記者會上有無使用過期催淚煙時，佢地係無回應！
只係夠膽講按廠方守則使用

今次條片講返催淚彈既禍害
等市民知道近期咁樣濫用係收賣人命！

我地團隊過往有制作不同類型既文宣片，計劃開辟外語頻道，並有開設YouTube頻道及Facebook Page，歡迎Share俾一家大細收看。

認真絕對唔可以舉五星紅旗，請幫忙推POST

佢地有大台，有傳媒機器，其實到今時今日仍然選擇接收垃圾資訊既受眾，你到底要花幾多心血努力先去叫醒到一個？你唔係牧師，唔係圈養緊99隻都要搵番唔見果隻，喺成本效首上面，大家都要懂得作出取捨

「點樣單靠一枝五星紅旗就令藍絲唔歸港澳辦林鄭王志民大邊而相信你班有兩個月搞亂香港前科既暴徒係愛國愛港冇玩港獨?」

[五毛帶風向] 想舉中國五星紅旗既入黎

自推10次開始！
將催淚彈文宣片廣傳！

撲街黑警 我屌你老母

大家要廣傳身邊既人！

催淚性神經毒氣

佢地今日問到都唔敢答

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

Push

認真一問 有無手足知道邊間製造商供應?
可唔可以直接問製造商?

推啊推啊推啊

邪惡文宣! 利用大家拍拖最驚嘅。。。

依一間

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

幫推，瓦解三毛人人有責

多謝支持

依個post有留意，已正評

推

班福建佬喺天台準備玻璃樽 11號掉鳩示威者

幫手推

多謝

Baby Kingdom班C9會點諗呢

之前有無兄弟問過? 無既我sene幅email去問

藍絲：抵死

班狗真係痴撚線

暫時未有
我知有人諗住問
無所謂ga 如果你想問，你可以send email過去
只係暫時未好得閒

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有27,557個簽名（9 Aug 2019 at 01:09）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

是催淚毒氣

sent
不過我係個no body 人地未必show鳩我

push

Thank you and will share

推啊推

黑警用毒性氣體無差別攻擊香港人

大家唔好再當黑警係香港人

香港需要嘅係會保護市民嘅警察

唔係毒害香港人嘅公安

文宣冇人理
連登係咪成班都弱智架

朋友話一出餐廳就 飛左兩粒催淚彈係佢前面，食到應一應，咳到佢死，頭痛左半日

唔可以比佢冷處理過到骨

正名為催淚性神經毒氣

應該會reply既
我地之後都會send封去